hp lx nazwa kodowa project felix palmtop produkowany przez hewlettpackard od roku technicznie jest to pełnoprawny poza małymi wyjątkami komputer pc z monochromatycznym wyświetlaczem klawiaturą qwerty slotem pcmcia i systemem msdos bibliografia